中國一點也不能分割!!!!

但係小粉紅嘅屋企就唔係

同場加映好撚凍嘅小粉紅

大大力地恥笑

豬足

支足

支foot

奉勸各位支畜常樂

但可以割一大忽俾契哥俄羅斯

我日日開盡暖氣

支joke

condom黎姐
用完咪掉囉
洗撚理佢